通識科老師點算？

課堂時數減半
科目改名
內容變哂

失業呀 恭喜晒

適應唔到嘅全部炒，大灣區有黨籍教師排隊黎香港執教鞭

有咩咁好笑

啱啱通識科pgde嗰啲

其實好多教通識果班都唔係讀通識出身

大學教授：錢已袋，理撚得你

教黨史

你知唔知老師點樣分科教學㗎

連登總有班失敗撚 唔使太驚訝

想睇香港啲土炮藍絲校長副校點樣畀北佬辦學人士/團體食住上同削權

入咗職果班都仲好d
過到自己關口就教國教
新果班唔知點算

Condom

批鬥先 再一條龍安排共產黨老師落黎取代

擺返落個context 度 樓主問點算 我咪咁答
你上連登都上得幾認真 笑下又唔得

教大個d通識老師收皮

最保證就係教中英數
再兼教科學，文史

教開通識先易轉型去教政治
仲可以打住紅旗反紅旗

轉做國民教育老師囉。。。

影響好大，基本上少了一半位

CONDOM

我唔明有咩好笑，樓主應該問，老師點算？
咩科都會比港共玩，點會得通識

幫極權洗腦
辭職未

早幾年好多人去讀通識cert

改讀習思想

佢哋會轉教其他科 例如係中文 中史 歷史 國民教育等等

自卑 咪笑下人提升自尊

Keith sir 點算

中學不嬲都係搭單教
有d體育呀蛇都會教埋通識

做護旗手，愛黨愛國就得啦
好快升校長

通識科霉左好多年

一向都好多係兼教
(體育，中西史，初中中文 你諗到都可能會)

失敗撚就認咗佢，
懶係玩世不恭咁

好多都有兼教既
搭科中西史 econ 果d都見過

ON9垃圾五毛先會笑!

冇錯
記得嗰陣係臨時喺其他科拉人過去
回歸返老本行對佢哋仲好

Costa 老師點

中大有科專讀通識教育 慘

上面話可以返返自己科
都要有位比你教先得架
術科一個高中老師已經可以教哂

波台狗你expect啲咩

補習果班拜拜

賺夠收山 慳啲使

中史果班笑緊準備變必修

炒

收咗山

要學生有一技旁身
其實Dse個乙部課程有D科目幾好
心理學
航空學
整下餅

實在唔明點解D學校要讀唔成書的學生自拍照可以選讀

希望dse 仔女好好保存佢地手上既通識教材
歷史真相黎

以前中學d通識miss好好人，又黃，好擔心佢哋

殺左科成年啦
呢科根本就on9

通識老師真係慘
不過得罪講句，好多人關心政治根本同通識堂唔係十分大關係(至少十年前我讀書果下無，身邊同學同識唔少人都係上網呀高鐵呀雨傘先政治啟蒙)
當然有通識呀sir會講政治啟發學生嘅
港共只係搵呢科嚟開刀當自己有做嘢

改通識科咁大事, 啲大學教育教授可以一粒聲都冇出過

實在唔明要讀唔成書的學生先可以選讀*
打到1999

失業囉 唔係點

個個笑鳩通識老師果啲撚樣
係咪唔記得612 爆眼果位老師都係教通識

根本教得通識嘅九成黃
而家擺明郁鳩你你班黃嘅老師
成班兒燈仔淨係識落井下石
正中政府下懷

知唔撚知醜

通識好多都係兼教，就算專教都唔係學位同pgde 都淨係通識，應該實會搭其他科，而且學校一路都唔會請淨讀通識既人，因為教擔隨時要塞少少其他科搭埋，加上特別係呢幾年傳通識唔穩，所以更加唔會請，啲人就更加唔會淨讀通識，所以影響唔大，另外如果少左/無左通識堂，其他科相對會多返平衡返，到時就會塞返佢地入去，但對全通識既人就會影響大

初初改制嗰陣 有個啊sir仲要特登去上堂 擺咗好多心機落去
依家真係多謝啲無腦高官
利申: 第一屆白老鼠

港共成日話後生仔偏激
但明明呢科最唔鍾意人地偏激
就算係啲表明立場既題目都要求學生多角度、寫counter argument
港共由頭到尾都只係想搵人開刀

邊個咁大整蠱

老師同補習佬失業應該多得政府唔少不過諗深層原本就唔應該要考試 ，成立出黎同中文科一樣 係為左製造就業機會，依家就收番

其實根本冇幾個係通識科老師
多數都係喺科學歷史語文老師被迫兼教通識

教授習思想

隔離post都有一堆

同大陸一樣。捉啲學生妹陪領導
喂。你染髮，講粗口，打交，冇做功課呀？ 你想唔想唔話俾屋企人知先？
放學去學校個KTV房教你點做吖

Push

去台灣教初代史，吃香……

畢咗業嗰啲就真係仆街死

想當年做通識個呀sir lead得好，升得快過直升機，仲同我地上堂講64
而家佢做咗校長，唔知點呢

依科真係cls,呃咗成班學生本身通識都唔需要突登讀一科去教

當的成立通識，就係 訓練 國際祖野，獨立思考

人地都唔會請啦
又要考牌又盛

反社會人格食花生上腦食到on99